vroeg Dorian.
"Een eeuwigheid, ze vertelt me.
Ik geloof volgens de adelstand, het is tien jaar, maar tien jaar met Monmouth moeten zijn geweest de eeuwigheid, met tijd uitstraalt.
Wie komt?"
"Oh, de Willoughbys, Lord Rugby en zijn vrouw, onze gastvrouw, Geoffrey Clouston, het gebruikelijke.
